邊個支持加泰就係鬼！

得罪美帝邊個幫我地搵食？
出少句聲啦

得罪共產黨邊個比錢我賣廣告？
NBA出少句聲啦

咪叫人黑鬼啦 racist啊！
蝗蟲係事實姐，玻璃心

為自己利益著想好自然
但又要咁虛偽拎光環
學人講人權
本是同根生 劣質基因仍在真係無錯

一係集會 一係冷處理
唔好咁多廢話

準備好

起底，block

有時間去傾支唔支持不如推有用既post仲好啦
咁撚多核彈唔用係要開條支線

屌你啦偽君子，我地受嘅逼害好相似，當我地要求同路人發聲，但就滅自己聲？

鬼你老母

樓主攪錯樣野

獨立係好敏感話題

國際輿論唔會話支持某地方攪獨立

美國話支持香港人爭取民主，唔會話支持攪獨立

Ching心水清